麻煩入境處職員入黎一下

見到好多新聞話有人珠海經澳門返香港入境處就check唔到，有冇咁流 香港澳門過關資料唔係互通架咩

口岸衛生署班友剩係口頭問下，咁邊個知條友係咪瞞報

就係咁流

咁我去完美國返黎我亂Q咁報都冇人知啦又吹到睇到去左邊又盛。好撚淆，去澳門做野返黎全車廢佬係到吹話點瞞報點瞞報都冇人知